---
layout: "comment"
hidden: true
title: "67"
date: "2003-08-24T22:30:29"
uploadBy:
- "Sannchen90"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
VörgängerversionDiese Version des Hubantriebes gibt es nicht mehr da der Kipper jetzt mittels Lemo Pumpe und einem Eigenbauzylinder(von Harald) gehoben wird.Allerdings hat es auch einwandfrei funktioniert.Man sollte aber zum Heben mit dieser Variante einen zielich starken Motor haben.Z.B.Power Mot mit roter Kappe( Untersetzung 50:1)